覺唔覺熱帶生果真係屈機啲

菠蘿
芒果
榴槤
荔枝
龍眼
百香果

橙係咩生果

係 生果界既姣婆

熱情果雪凍咗真係好撚好食

橙真係唔撚入流

台灣啲百香果
百香果雞蛋冰
應該係落糖精個啲不過又好香百香果味

細個鍾意荔枝多過龍眼 依家覺得荔枝甜到拿喉 龍眼好似清甜啲

買咗盒腰芒 隻隻都香甜到仆街 勁好j

香蕉
椰青

呢幾日 屋企日日開一個菠蘿 即晚清哂 屈機到仆街

燒菠蘿

好鍾意食但中醫叫我唔好食咁多